香港寛頻係唔係要執

上上下zoom斷線
遲啲quiz 緊 或者presentation 斷線咪仆街
日撚日斷係咩料

HKBN 呢幾年真係越黎越廢

以前用開香港寬頻同自己條女視像通話 結果啲網絡差撚到成日彈出彈入 結果比條女懷疑我係咪有第三者 最後仲因為咁樣同條女分咗手

Ching 打電話屌柒Hkbn 啦
冇左條女wo 仲忍

屌過啦 香港寬頻嗰邊咪又係Hea鳩我
我就嚟想學cut有線果條友拎把老牛上香港寬頻總部